休班警？冇頭盔冇gear冇backup 嘅狗只係條廢柴

喂，休班警
見到暴徒，記得要拎支棍出嚟執髮喇

以下謹為事實陳述
防暴警被人前後圍困，大約1:00 見到長盾警俾人從後除頭盔，之後長盾警完全係防守mode

大約2:45，無頭盔嘅長盾警脫困要由其他警員護送

推推post笑柒mon post狗

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

終於分到邊D係休班警

支持執髮

今日見到班狗放工組隊返屋企 個個拎住尖頭遮

警棍就未見

支狗棍簡直高層想送班細一程

屌你打狗犯法架
打佢啲老婆仔女咪算
一定0gear

無裝落單咪同維園亞伯一鳩樣，得把聲

有啲警察以為自己好勁好打得，一揪十ga
上次葵涌警署嗰個